恆生銀行60蚊月費？

借朋友ac問
細佬岩岩fg出黎做野，琴日check銀行statement，見到有個60蚊月費，但係我明明有放多個10k係個account入面，想問下有冇巴打知點解會收？

我見有d人話轉做出糧戶口，可以免收60蚊月費，無論你放幾多錢係入面都得，係唔係真？

想問下咩係出糧戶口？我平時都係用下atm禁錢，PPS，轉左做出糧戶口仲有冇得用而d function?

小弟見識少，唔該各巴打賜教

點解唔直接落分行問呢

打電話問銀行啦
依度可以答到d咩

LIHKG 恆生CS

係唔係有幾日少過1萬?

先生你好

fresh grad 出黎做嘢都唔識自己問？

又點解唔打上hotline 問？

statement收錢

你用優進理財?

先生你好。
你開左户第幾日先入1萬入去？
你第20日先入1萬ge話，就唔計！
人地講1個月內ge平均值！

利申 50k banker

廣東話 請按1字
普通話 請按2
for English, press 3

10樓答左
1個月內ge平均值

statement有寫你平均幾多

佢有寫係咩收費，你睇唔明都打出黎比其他人知先答到你

1

3

要搵恆生高層都係喺連登搵嫁啦

叫佢waive la

要親身落分行做手續

咁學生哥唔夠一萬比佢扣$60係咪冇計

一萬係請緊trb

*講緊

有學生戶口ga wo

恆生銀行高層在此 可以入去問下

傳送門:
恆生銀行高層入一入黎睇下你地個撚屌設計唔該

恆生好麻煩, cut 咗佢喇

paper statement

九成係學生戶口自動轉左優進
但又唔過兩萬

好似都有3年免年費？

對唔住 我唔係好明白你既意思
請重新選擇
廣東話 1字
普通話 請按2字
英文 請按3字

好似係免畢業後3年架喎

出糧戶口有齊ATM,網上銀行同PPS等功能,只係去櫃台辦理要收手續費

請稍後片刻

Cut 左好耐

好似2萬

轉張綠色儲蓄卡啦 唔駛最低存款

搭單問 咩叫資產值 點解個數會細過實質？
Google 過但係唔明

收30

個green banking搵笨柒 cut咗佢轉668acc好過
不過照計grad咗之後頭3年preferred都係免費架喎

銀卡唔夠兩萬收30
唔夠10k收過百

死啦, 點解會咁架?
點算好呀?
去連登開PO 等人解答啦!!
好呀~!

到底真實生活有幾撚ON9先會咁?

紙本statement 收幾十蚊
畢業頭幾年唔洗比年費

你户口入面除左cash仲有乜？

你好先生，呢度解釋，資產平均值係講緊每日平均存係戶口既資產值計算，如果你戶口開左一個月，咁係對上一個月每一日既平均資產達到一萬蚊就唔需要收費，即係話如果你之前一段時間都無入錢，就算係該月截數日前入左一萬都係唔會夠數架， 除非你話一次過入30萬，咁30萬除30日，平均值就會有一萬，不過當然呢個例子就未必實際既
簡單的講，你考慮返開戶對上係咪每一日都夠10000？

你個一萬蚊係米岩岩入咋？人地係要一個月入面每日平均結餘大於一萬，得一日一萬係無用的

2

你應該習慣下直接搵佢地
佢地收你錢 享受下佢地服務好正常

唔係60蚊月費都比唔起吓麻

我地和記環球打黎架

銀行嘢咁問都已經on9
啲柒頭諗住上連登睇醫生先好笑